唉徐飛鴻。。。。。。。

Gxnder stxxies tutor?

Is.

已經比你哋班撚樣搞到雞毛鴨血
放過我好唔好

係唔係改左個名

中大歷史系嗰個應該叫 劉文斌 ?

好似話係同一個人